［1Q] 到底雞定鴨容易啲俾人呃？

如題，兩頁開估

保證高質

鴨仔2

冇人理

鴨